會唔會因為小時候家人做過的事影響你日後對屋企人的印象

佢地做過咩, 足以毀壞佢以後係你心目中的形象
例如見到老豆/老母出軌?
想知究竟有冇影響, 同埋影響大唔大?

當然大

有冇例子?

打我打到衣架爛

維持咗幾耐
你宜家對佢態度係點?

幾年
對佢好少講嘢

打到斷筷子

發現老母私底下同其他男人chat del紀錄

細個老母掉我去佢老豆老母屋企養。

平時得閒都唔番來搵我

直到依家佢無人無物喇

又想搵我陪

不了

想知多啲
佢覺得係有野?
你會唔會好鐘意近佢咁多?

希望將來你會建立自己幸福家庭

會唔會好疏離?
你會唔會驚第時女朋友/老婆會有野暪你?

已無打算有下一代

始終係你媽媽
感情投放你可以控制, 但記住點都要養佢

對於小朋友就開放態度啦
但我希望你有好的伴侶一齊行落去

難接受

出軌離婚
憎到仆街

我明白, 佢有可恨之處, 但始於係老母
可以唔接受, 但唔好唔理佢

細個嗰陣，我隻公仔放左喺沙發啦，我老豆見到之後就用鉸剪剪甩隻公仔個頭，之後dum左落垃圾桶 屌叫我拎走咪得，好地地無啦啦無左個頭
(佢唔鍾意沙發有野)

我媽媽都係咁
然後開始憎佢，憎到唔想見到
會遠離
近排佢入左醫院，其實驚佢有事
都唔會想去探佢，問候佢，關心佢
但其實好擔心，都好驚...